牛腩一定係配河粉

不服來辯

魚蛋粉
牛腩麵
魚片頭河

牛腩撈粗屌撚爆你兜腩河啦

河粉配好多野都好好食
墨丸魚蛋魚片頭牛腩牛筋魚皮

配飯又未嘗不可

粗面先係正印

我鍾意配飯多D
加D潮洲辣油連渣

牛腩一定係粗麵
牛雜先配河粉

其實河粉有咩好食？
我食親都剩係食幼麵 因為爽

如果係柱候牛腩 yes

入味啲
幼麵口感好啲

清湯都正

滑
索湯

瀏覽一定係撈麵

河粉好肥

撈粗 湯粗
麵店自家製辣椒油加豉油 點啲牛腩食

屌，以為係自己reply嚟

清湯牛腩飯凍檸茶少冰

就咁打字都覺得肚餓

牛腩一定係配腩汁不服來辯

正皮
唔明配乜撚嘢河粉

咖喱

其實我覺得咖哩牛腩真係好很正

未食飯睇勁好撚肚餓

未試米粉之前都有咁既諗法

駁唔到

劣

係

咖哩成龍雞

緊係撈伊
加辣油都唔會搞彎個湯

牛腩一定係配咖哩

清湯牛腩河最正

不服來辯

明記?

雪菜肉絲先配米粉

牛腩配河粉係無敵
不過細個時，我係環翠邨食過一碗疑似柱侯牛腩河，真係不了
去到而家最鍾意食五香牛腩

河粉掛湯能力低 牛腩面本身要食埋湯底 河粉跟本係最差選擇

有無人識隆亨財記牛腩河一流

一定係撈粗

撈粗屌打你啦

你自己鐘意配係你既事，牛腩一定配幼麵

清湯腩就係

Sorry我配米粉貪佢吸腩汁力強d講起又想食

牛腩撈粗食過未

屌你未食飯

講得好 btw篤檸檬飲啖先篤啦

邊度黎

牛腩越南湯河

邊到有靚牛腩食 好淋差路多入口即溶咁既

小學雞先篤到瀉曬

邊個負皮，不服來辯

樓主住慈雲山？

河粉好撚肥
食米粉啦

雜先配米粉
腩一定係河

正如雲吞一定係麵，一見人食雲吞河想兜碗冚落佢個頭到

咁多隻粉麵 河粉先係最垃圾個款

真係正

河粉一定係配乾炒牛

阿姐拎到黎倒瀉左咋on9

agger

膩到仆街，又乾

以前鐘意牛腩河，但最近鐘意牛腩米

粗面好易鞋口
撈幼靠得住好多

其實啲牛腩唔靚
乜都係假

好撚肚餓

牛腩河係正 但少講左樣野 就係一撚定要多青！！！

港式河粉用油製作
牛腩又係脂肪
實在是太邪惡
利申:做gym

入咩未丫 咪又係上碟先裝埋一齊

勝利?

瀨粉呀屌

清湯牛腩米粉
雜米
根腩米

Yes
不過好L貴

一定係配生麵!
河粉本身無味加無咬口
生麵就有2樣都有
真男人食牛腩一定配麵
河粉係d八婆先食

牛雜河亦非常好味。
主要係d河粉嫩滑同埋掛湯，與濃味的牛腩牛雜互相配搭。
一清一濃，口感同埋味道都好合拍。

爽腩撈粗

痴撚線 牛腩係用來配馬利餅加松露醬
唔撚識食收嗲啦

牛腩配伊麵先正囉好無

牛腩現羅白

成個post得我同你識食

河粉係冇牙婆仔先會食
牛腩一定係配粗麵

不服來辯

人講濕你講乾，你都on99

麵梗係跟雲吞水餃

粗麵我都buy，但我個人prefer食幼麵
但一定唔撚會係河粉囉

好想食 但無得食

元朗勝利牛丸?

On9
所有野都係配河粉加色

幼麵我都同意
我係鍾意粗麵比較硬身有咬口

河粉真係殘障先會食

Yes

腩麵雜河是常識吧

屌，一睇到張圖出晒口水

識食一定係配幼麵

配河粉？你估乾炒牛河呀？緊係撈粗啦

咖哩牛腩飯

幼麵

臭腳味

我覺得雜、腩配河或粗都好夾
（個人睇心情黎叫）

但係雲吞麵一撚定係幼麵

米粉除咗炒同雪菜火鴨絲之外，我基本上唔會點食（成日覺得佢同河粉、麵比，差少少）

幼麵配腩/丸先無敵

車仔就一定油麵

食呢嚿 唔洗配任何野

打機啦

食開腩粗
魚蛋雲吞配幼麵

河粉水汪汪, 溝稀哂腩汁/清湯湯底
米粉就冇呢個問題
識食梗係腩米加辣油(另放)

牛腩米

坊間湯底九成九又咸又重味精
失敗
配一夾就爛嘅河粉
失敗
最正宗一定係跟四十幾嘅啊叔叫
牛腩粗 凍奶茶少甜碎冰
粗麵有咬口得黎唔會索太多湯
最重要係食完唔會好似河粉咁
食唔飽轉個頭又要整個下午茶！

王林記 切腩撈粗

牛腩米愛好者 不過腩河都成日食 仲有牛筋河都好夾

食開腩米

一睇都知細蚊仔

牛腩河 雲吞麵 魚蛋粉 魚片河

正解

潮州佬清湯腩配河粉
廣東式柱候牛腩就配幼麵
不過牛腩撈粗屌打

點解無人講伊麵

油麵正啲

配開通粉

粗麵

牛筋配河

牛腩伊

牛腩一定係飯

三樣都係配河粉

即係好似荷蘭豆係攞來炒豬閪一樣
呢個定律嚟

係咪得我會食牛腩米

真，生麵好食到仆街

蘿蔔腩飯收哂你班柒頭皮

#metoo

咖哩肥腩飯！

無人講米線？

ching識貨

肯定係配幼麵

我求其 google

D牛腩瘦L到見到都唔開胃

真係一定配河粉
車仔麵又係一定河粉
望間野啲河粉就知道好唔好食
啲咩粗麵幼麵垃圾黎
每次間野冇河粉我都直接走

每次都叫肥腩河

我覺得撈麵比較好

一定係牛腩飯

我屌你 八點幾食飯
睇完個post 又肚餓

好似牛肺

食開牛腩通

肥牛河先屈

大陸以前啲河粉好食，肉係新鮮牛肉/牛雜，河一黎夠粗身同鞋少少又有米香。
香港啲肉外國入口，肉厚，河改晒幼粉又滑咁，原全唔係果皮。
食唔返了

on9 有匙羹 河粉 湯 牛腩 同時入口先好同我講你食緊牛腩河

不過我就食開牛腩幼麵加辣油

日日都腩河，食左成個幾兩個禮拜